有冇人小學/中學個陣比學校逼去參加保良局領袖訓練營

話說小弟岩岩食飯個陣睇睇下新聞咁岩見到有個係講 保良局領袖訓練營既新聞 之後見到 好多變態教練當d細佬仔狗咁撚

之後我突然諗番起自已小6個陣又有參加過d咁既野 因為個陣學校逼9我去參加冇得say no

依家諗番起以前d教練點樣操我地真係好撚變態 好記得有一次有一班唔知咩活動輸左 要比班教練係到 圍住話垃圾 （依個印象好深刻）

仲有一次唔記得做咩事 成級人要扮鴨仔行行勁耐 仲要邊行邊講 我係鴨仔 定 我知錯啦 （唔太記得要講咩，類似咁既意思）

同埋個陣有次唔知咩活動達唔到佢既標準，成班要用手拎住磚頭，唔小心跌左要加多一塊磚 男女都要。個陣有個肥仔唔小心跌左幾次 加左勁多塊磚落 睇見都覺難受。 大佬啊 小學生炸，好撚重嫁。仲要唔係拎幾分鐘 好似拎左成半個鐘 痴撚線。

原本都唔記得左自己有去，睇完新聞咩都記得番晒

pish

有次排隊俾人刮左巴

又回帶

Kenny我屌你老母死全家落地獄啦

又回帶
Btw推班學生去既個班校長俾人告未

唔可以比依d人 生活得咁開心

雖然聲勢無以前咁勁
但而家每年仲有起碼千幾個學生受害
大家唔好掉以輕心

推到出即將要參加既人睇到

仲未取消咩

唔排除遲d等風聲冇咁大 又借d依開番